(入黎投票)你地會點用你地剩低既錢？

我每個月扣扣埋埋可以剩低8k到
我本身想將一大部分儲起佢 每個月就將剩低既慢慢搣
但諗諗下又每個月儲得咁辛苦咪又係乜春都做唔到 就好想及時行樂 想用就用 用剩曬先儲就算鳩數
唔知咁多位巴絲打又點睇？
死儲爛儲
及時行樂 想用就用

儲埋一筆
然後一野fing晒買自己鐘意既野好爽
入到店啲店員仲諗住sale我
點知佢未開口我已經話要買

我d興趣唔需要使好多錢
但我係想見到想買既就買 有假就可以拎錢去下旅行
香港地 死慳死抵根本乜都做唔到 好辛苦